決定用羊仔來安慰大家失落的心。。。。。。。。。。。。

屌你老母

男人老狗

得你一個人係中意

羊b

咩

做咩仲唔訓？夜晚唔夠訓好容易肥胖

幫羊仔打j

幫埋我

羊仔：不舉